中銀啲ATM機咁撚廢，點解仲會有人用？

啲ATM機慢到嘔，部食錢機又成撚日壞，真係狗也不屌

做按揭個hibor 永遠會高過匯豐

匯豐好佢十倍，點解仲有人鐘意用中銀

仲制埋d on9指紋機

中銀咁撚廢 點解仲會有人用？

攞晒你資料加指紋 直通大陸
唔使申請歡樂咭都攞到你資料

我仲用緊中銀 好放左好撚多錢入去

出名慢既渣打都換左機啦...中銀幾時先肯換
個陣渣打慢到我想打爆部機咁濟

mortgage 個plan H+plan, 有P-做cap,
可以唔洗理H係幾多
再者cash rebate 中銀多D

利申 Mortgage 係HSBC

咩人咪用咩機

銀聯機不嬲廢

匯豐的counter有左簡易排隊之後都快咗好多，中銀排隊都係好慢無改善

滙豐仲有分行咩？

貪佢通常有部入錢機係到

渣打 > HSBC > BOC

認真 渣打重廢

撳錢機又廢
入錢機仲廢

入錢入咗七次都唔得

永遠唔會入得哂